有冇人知呢首係咩歌

好想知係咩歌但唔記得啲歌詞
英文歌黎 好似都算新歌
唱歌個人把聲有啲似camila cabello

旋律大約係咁
Do, do fa mi do, do fa mi re, do fa mi do.
Da fa mi do, do fa mi re, do fa mi do.
So so so so la ti do’ ,
Fa fa fa fa so fa mi,
Re re re re fa mi do, do fa mi re, do fa mi do.

背景好似得支電結他彈broken chord伴奏
有冇巴絲識

你係咪有音感先
如果無 就錯Q晒
我就跟足黎哼 tempo我當中間啦
哼完發覺得 都幾冷門....
幾非主流....

快定慢歌黎

肯定啱
比較易認應該係呢句：
「so so so so la ti do，fa fa fa fa so fa mi」
呢句個節奏係 快快快快中中慢，快快快快中中慢

Change- lana del rey??
“So so so so la ti do”嗰句有啲似

唔係
我果首感覺係輕快少少嘅
同埋背景得電結彈broken chord伴奏
不過唔該哂巴打

你哼完錄音擺上黎會唔會易少少

好似呢一首

屌你bloodbath